美國領事館有咩好做？

集思廣益

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

乜都唔洗做
舉下星條旗舉下牌就得
邊個衝就邊個係鬼

叫英文口號

為受風災影響嘅美國人民祈禱

唱美國國歌,
現場籌款俾美國災區居民

Oh say can you see

• 20h

所有關注香港嘅美國議員官員，都分別一個一個大大隻字寫住感謝佢地，Twitter tag番佢地，睇到香港人多謝佢地越洋幫拖，一定再特別加多兩錢肉緊
有佢地名字一堆大牌同美國旗海，一定會到draw美國嘅傳媒留意

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

Fight for freedom, stand with HK
5 depends, not one less

諗多幾個？

有無TG Group?
講真, 美領個日要統籌好D

邊個衝就邊個係鬼

by the dawn's early light

唱星旗國歌為風災祈禱
最重要係唔好衝

大嗌 MAKE AMERICA GREAT

what so proudly we hail'd

at the twilight's last gleaming

哀悼911死傷者
另外可以哀悼721丶831

Whose broad stripes and bright stars

要求免簽証過老美。
又或者開放美國啲窮州俾香港人臨時綠卡。

Five demands

背好美國國歌未?

Thur the perilous fight

香港人VS唔到老共,
要靠外國勢力架啦擺明就=-=

Promote Democracy, Restore Autonomy

Universal Suffrage Now

ore the ramparts we watched

寫定份制裁人名俾人reference

最好多謝兩黨領袖
唔好咁偏侵侵

如果有巴絲唱到好似早幾年Lady Gaga係NFL開場咁
我帶多兩支水去飲黎喊點話

唱we are the world

和理非就得, 千祈唔好走左去隔離禮賓府, 避免比藉口黑警清場

Pass the Bill

舉旗 唱美國國歌 唱香港國歌 叫英文口號
咩都好除左衝美領

Were so gallantly streaming

My country, 'tis of thee,
Sweet land of liberty,
Of thee I sing;
Land where my fathers died,
Land of the pilgrims' pride,
From every mountainside
Let freedom ring!
AMERICA!

Fing US國 唱US國歌

And the rocket's red glare

好話唔好聽
到時真係求人
大家記得語氣好D
表現有禮貌D

我寧願求美國 都唔想屈服中國

果日和里j
唱美帝歌
講五大訴求未達成
感謝美帝議員
揮差帝旗

香港變為美國國土

為風災災民祈禱
多謝議員發聲
大澄清日 澄清港共謊言
祈禱人權法順利通過

有用......

加.....DO YOU HEAR THE PEOPLE SING

the bombs bursting in air

gave proof through the night

唔錯....

有用....

that our flag was still there

加多一樣..

制裁狗官.....

舉牌 Thank you for standing with Hong Kong!

pls make up more English slogans, currently we have just 1: "fight for freedom, stand with hongkong". This is not enough.

梳

Punish Chinazi?

唱美國國歌

Oh say does that star spangled banner yet wave,

出席就得

yes🙂

乜都唔使做 叫英文口號
最好著老西 唔會比人西

push

推

Free Hong Kong, pass the bill

巴打呢個可以另外開post 宣傳多謝字句最好係靚靚地用手寫，以顯誠意

嚎哭

叫英文口號
叫美國國歌

夠晒

呢個

去舉英文文宣，唱歌

(未打完。。。 )
呢個唔錯，要大家集思清算名單，賣港賊一個都唔可以放過

隔離post提醒的

O'er the land of the free

識美國國歌嘅唱國歌
帶頭一齊叫英文口號
攞英文文宣圖或者橫額
可以有現場直播記者會
可以考慮宣佈成立民選議會/政府（港獨）
護旗手繼續瘋狂搖國旗

大家記得盛裝出席
五大訴求 缺一不可

And the home of the brave

琴晚已經開左，完全無人理

唱下歌，獻下花

要唔要run down?
同埋 gimmick

一定要認真

邊個衝邊個就係鬼
搵美國幫拖無啦啦衝做乜撚野

呢次機會好珍貴，一定要好好把握

美國領事館星期日有無人?

之前有個po話著suit去

GOOD

sir this way

今次有人衝就真係要拉住佢 唔可以破壞美國領事館

大家請幫推

Thanks

最簡單請願信都無

無人整？唔係仲有宗教集會咩？

岩呀 舉下旗同英文牌就好

衝/set rb = 鬼

good idea
98 & 911

幫手印啲聽日揸手
要全個美國都見到我地既訴求!!!!

推呢個

逐個有份幫香港出聲嘅議員講多謝

直接做外國文宣

真

美港友好

有美軍招呼唔駛驚

最好要有d banner，我記得之前去領事館嗰次俾人騎刧過

高聲朗讀賣港者名單同閪行
民間自製制裁名單

US please review the sovereignty of HK!

Hong Kong people ruling Hong Kong
Hige degree of autonomy

美國旗海

求幫推

呢個正

Ok wor

美國來了我帶路
this way,sir!

推
心聯美帝

講真，千祈咪講MAGA，有一半美國人好憎呢句嘢，另一半又唔會特別支持你，而家支持香港係兩黨共識嚟，無謂趕走一半客

集體唱美國國歌